張六常入

我想我永遠不會懂我
失去妳 贏了一切卻依然如此冷清
有誰又能讓我傾心 除了妳
你我之間 難道沒有剩下一點點

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

邊個1 邊個0？

睇天氣決定

墳前沒有花

佢地唔會明我地嗰種hocc式純愛

禾同你之間冇愛

米咬老綜等班支那狗養禾羅😂

搶搶聲咁難聽吔屎喇
大家些牙大灣區榮光有乜問題

全力支持老解入城光復香港🇭🇰🇨🇳

43mo

屌 我睇錯咗張五常 仲以為講econ嘢

搶5到我嗰份

張6常都講 econ 嘢架喎

巴打可唔可以講多啲嚟聽下 事關我未聽過張6常係邊個

提示：陽萎

若有一天公開明目張膽的愛

Admin牙姐答我要睇個別情況
廢話幫你唔到

提示: 雄禿

是9但==

提示：fb唔夠200位朋友